［集思廣益］美斯咁好男人 唔知有冇偷食呢

由細到大都對住同一個女人 會唔會偷食呢

不了 巴西大屎忽夠玩一世

傻啦 男人點會甘心得一個女人呢